今日靠特朗普概念股先冇輸咁多

侵侵

今日係冇咗trump嘅第97日
係
trump已經離我而去
我本身賺120%
到今日都只係賺得40%
係
我認
我真係好掛住你
因為你
我先可以賺咁多
冇咗trump之後
財自都冇乜希望

沒有侵
輸錢好撚易
400張，可以貼做牆紙